［Attention Please] 全世界入嚟！！ 最新行動！！！！

屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

————————————————————
飛機佬個post 冇人推呀屌你

【922和你suck攻略要點】

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推下啦

成個熱門不知所謂

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

又iPhone 11 又葉問又剩

推

飛機佬個post 冇人推呀

推，

推！！！！！！！

感謝整合！

請大家幫手推此post:
【加強贈慶】香港人應該擴大慶祝雙十節去否定中共主權

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

Tui

P牌推唔旭繼續推

咩嚟

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

推呀

up

幫手推

Post 少左呢張

推呀推

推推

921
2點光復屯門
7點元朗靜坐

922
和你塞4.0

啫係淨係回覆一細行嗰個功能

push

推， 休息夠啦手足

老細.921係沙田跑馬同元朗721兩周月啵.
你屯門係咩事??

推！
其實唔推都可以上到熱門㗎！ 不過而家睇到家照推啦~

好呀,推爆呢個
其他唔使推

921入沙田跑馬,跟手去元朗慰問D 721恐襲受害者,佢地好似會靜坐哭訴721暴行,同向慰問市民講解告鳩POPO與港鐵嘅最新進展.
我已經告鳩POPO與港鐵,你們可以打我了.

但你用左不推文

推

開左個IG介紹撐港餐廳，推埋比外國遊客參考

推到底點樣用細細行嘅回覆求教

唔該手足整合晒

唔識+1

聽日又有行動啦

人啊我要人啊

香港人加油

p

推不動的P牌

Push

push 929

留咗日子喇

推行動po

P牌推唔郁

Go

行動post 推！！！！！

推！

tui

和理塞好難夠人

推！！！

要睇飛機佬個post !!!!!!!

【922和你suck攻略要點】

推啊

推上熱門!

Pushhh未完呀

【遊行集會唱歌2.0】
922全世界打印幾張文宣出黎，
邊遊行邊貼！！
反擊921連儂場被拆

另外，929再見！

抖咗咁耐,可唔可以再加油呀手足

入機場有保留

其他出席

而家連登變返3個月前咁
熱門得返d膠post
真係好無奈

推行動post呀dllm

推行動post啊屌

721
811
831

一人一個文宣鋪
我幫推

pish

唔好再抖啦,做野呀!

1/4

2/4

3/4

冇人知道922仲可以塞商場

Pish

行動必須 香港人加油

Pushhh

Off

究竟點用細細行嘅回覆
推

一個字 推就得

仆街垃圾熱門

又有玩鞋post 真係好撚On9

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Qhqcc

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

唔好quote 我
想洗我通知咩手足

屯門

推推推！！

包殻

上熱門

P牌其實幫唔到手

頭先上左10分鐘都冇 又落左去

成個熱門都係9野

921 922 928 929 101

集中推行動post
其他post請善用不推文回覆

鬼咩 1分鐘一次 冇人會理

成班on99 仲睇tvb

好難推，但係難推都要推

上左

其實少嬲 熱門就係好撚雜

推番上熱門唔該！

上左 唔該巴打

活動post推

唔好坐定定唔做嘢！！！

推呀

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

Pay h

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

Push this one

721
831

921 922

也崩

推唔郁

聽日再推

我p牌留言係咪唔會幫到個po易啲上熱門架

好似幫唔到

推！！

推，唔好再開d日常生活post去推走d行動post啦，見到行動post，就入去幫手推返上黎，見一個推一個，唔好比佢跌

Quote #408 to daily rubbish post dou duk

行動

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

Pufhv

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推

今晚6點

Pupupuppupupuppup

1/100

2

3

推唔到都推

幾時先退p?

估計要光復成功之後

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

tui行動po

美國參議員盧比奧吹雞，問你想不想要香港人權及民主法案，他說想要的就Like及轉推！
很想要吧？快點推爆佢！

Like爆Facebook:

推爆Twitter: